NBA現場10後好勇武

FAKE撚到個攝影師

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

好撚正呀喂

屌你老味 個細佬必定係可造之才

聰明
玩鳩d大人

言論自由 笑話 咁都唔敢影

點解會眼濕濕....比香港人更香港人

Good boy

推爆佢

推

Fake到

push

撚左14億人

好撚勁

想喊

今日twitter
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2